情人節，擺低你嘅對象

冇嘢睇啊，過主啦

I’m

連登仔個個有女？